天水圍出發中

天水圍唔夠人快啲嚟！

聽日見！